
Vous n’avez pas le temps de finir votre longue histoire, EGAIRAM prend votre verre de café et vous le lance au visage ! Vous subissez de fortes brûlures.
Vous sortez de la salle en courant, avec les deux mains sur le visage. Il devient rouge.

